想搵 android NFC 讀卡的code

上網搵的,在 android studio 有 error

呢個都唔啱用